dating app 出完街

話說琴日約咗個男仔出街
去咗三個地方
大家都傾得幾開心感覺上對大家都有想了解嘅感覺
會問一啲自己想知嘅問題
我知背景相差得有啲遠
有啲距離感
但我幾有好感
返到屋企到而家都冇搵我
係咪收咗皮

係

人地唔搵你咪你搵人囉

拍定手先

有西就得

我係絲喎

人地唔想搞gay 你唔好再搞人了

出黎見面呢d 咪又係戲黎
比面咪做哂成場 唔比面咪提早離場

絲唔搵得人架咩

咩apps

咁點解要同我去咁多個地方

prove it

你有俾機會人走？

5:00出到11:00
之後再睇戲

係佢主動安排落去

Cmb

佢都冇表示
但係我唔明點解佢又表現到好似對我嘅嘢好感興趣又會營造啲肢體接觸搞到我諗錯隔離

你有冇試下搵佢ar?

去咗邊

劇本：
過幾日你忍唔住搵佢
佢：其實一直以黎都覺得有dd唔夾 都係做朋友啦

樓主幾高幾重

無雖然佢送咗我返屋企
但係都應該問吓都屋企未
又或者早晨都冇
好似琴日冇見過咁

173 53kg

演技呢d
就算我同你三五識七
你叫我宜家做出黎 都做到啦

你可以主動番少少。
何必猜猜度度呢?

一係等 一係搵下人
因為係app 佢會有權move去下一個

影啲腳趾相比佢，打開話題

男仔會唔會好介意家庭背景

屌 人地諗住去左幾個地方之後有下文架嘛
仆街見你都無暗示咪下個囉

差太遠點都會有少少

Dating app 係咁
大家都有好多選擇

正常後生應該唔會

去左佢屋企
同一張床睇movie
但係佢掂都冇掂過我

我諗呢d唔分男女。除非你家庭背景係複雜/特別到一般現在社會大眾難以接受，否則無唔會介意掛。

開得聖人mode 都知咩事啦

如果係純粹有錢同貧窮

對人有feel咪主動啲少少
撩下人傾閒計啦

又要矜持 又要出pool
一係用念力囉

咁又點 大曬呀 鍾意既野咪去拎囉

你背景有咩特別?

第一次見你就去人屋企,你都嬲屌嬲都出晒面\

屋企徐晃幾大？

Chicken

我問咗佢三次佢話真係淨係睇movie 我先去
同埋感覺上佢係好人

屋企背景有幾大差距先

我20佢28

重要咩？奉旨要男嘅搵人？

咁呢d相對好小事啫。錢在眾多問題中，唔係最大，大家知道條界係邊咪得，大家唔係痴大家d錢。

價值觀或家庭成員，呢d反而無得改變。

係人都講淨係睇戲啦

佢好有錢咩

唔關事
純粹係佢表達左佢嘅反應

咁既身高體重
就幾肯定樣子問題加埋凹入去
人地唔係gay咪放過人地

咩U咩科咩家底
身材樣點

你唔掂佢，佢點敢掂你自己唔主動，而家又喺度怨。

梗係啦 心急咪無行囉
條仔醒呀

埋大，design

ON9
絲又點？

樓主見人有錢仔就飛擒大咬

公屋

就係冇呀屌你

絲唔搵得人？

睇下聽日有冇再約你
無就下一個啦

你地相處落點樣先？
啱唔啱傾？

正 瘋狂賴你對腳

唉

你個閪窿係咪細d

即係你有錢 佢窮撚？

你的樣子如何

大家都係傾啲創業上嘅話題
都有共同話題掛
但始終我仲比較細個見識太小
我都有啲自卑

調返轉

上得床都唔屌 睇嚟條仔唔想上身多
可以令到囡囡咁快上屋企
個男仔條件應該唔差
唔缺西屌

第一次就登堂入房
無得屌，梗係嬲鳩你啦
好似d人話上酒店齋訓咁，我返屋企訓唔好
佢自己睇戲唔好

咁樣應該唔差 識著衫？
老實講 男人無好人
我唔係歧視玩app嘅人
但你玩得 就預左要小心
第一次就上人屋企
你係傻撚左定點 聽得出你公屋妹
你咁易上手 我係男仔都唔會追啦
好人？ 你以為世界係點

邊個會直接講「今晚上嚟，我想屌你」
咁見到真樣，唔啱咪過主
感覺好人嚟天真嬌
勸你咪上網識人，遲早出事

問左3次就代表唔會講大話？

講得幾好

因住比人呃錢
識frd係tinder識左件軟飯王

又要扮貴 又要想人溝 吊你老母
香港就係太多毒撚 前世未見過女咁先會做成港女出現

可能就係見你咁問覺得你弱智，所以都係不了。

臭閪 濕晒又唔主動搵人

唔捨得就主動d
同有錢人拍過一日拖
都可以呃自己條件可以揾到有錢人

睇到呢度覺得似假膠故

職業呢? 職業有冇差距?

上連登問都唔知想點
一大班仇女
你好心要問就問身邊朋友
如果你現實講唔出口
不如諗下玩app係咪真係啱自己

講出重點
咁撚易上人屋企即係easy啦
我係男都唔會想追
你要知道男人會犯賤生物 愈易得到愈唔想要
仲要你上埋佢屋企都唔屌你
即係對你無興趣
結論 收皮啦樓主

話題可以慢慢發掘
你唔好將個焦點擺喺大家個差異度先
試下搵下你地有咩相同嘅興趣之類
見識少唔緊要 但要成熟啲
28歲應該唔會鍾意湊女

咁多公屋有錢人？

kill time 姐
唔使咁上心

人愈大呢啲位愈多

咁佢係有錢你就更加小心
你仲細 做人要有底線
唔好隨便跟人返屋企

樓主想釣金龜臭雞

agree

樓主諗住上黎求安慰
點知

我會特登唔msg對方 如果佢有興就會搵返我
唔搵姐係收得皮 唔洗再哂時間

係咁movie movie

假膠

其實係我覺得男仔同女仔都會想搵返同自己層次差唔多嘅人

咁如果佢都係咁諗
原本2個都有興趣就以為無feel最後都無疾而終左

你咩樣
佢咩樣?

禮貌嚟

我今年19，他30原來相差10年是不可能的

完

咪就係
鍾意就主動少少啦
吊高黎賣

我係絲都覺得你on9

等通知啦 , 正式招聘程序要 5 至 10 個工作天

個男仔已經玩慣玩熟 見約左你出黎咪當朋友/ flirt 下你咁帶你周圍去，完左呢次約會知道同你唔夾咪唔聯絡你
帶埋你上屋企你都唔拒絕你真係好大膽 你好危險
好彩佢對你冇興趣 如果比佢扑完之後番去冇下文你仲傷心

見到"我係絲喎"真係屌左聲
得啦 你注定收皮

睇左一陣唔睇落去，條仔本來諗住食得唔好嘥，帶左上屋企 驚覺奶屎上身都係唔想搞，因為整體而言佢唔會搵你做對象，佢唔搵你就放過自己啦

禮貌嘢黎

對你有興趣一早就去馬啦～
你走左之後無繼續搵你姐係肯定對你無興趣，放棄吧⋯⋯

正解！帶得返屋企多數想搞，可能樓主太乖乖女嚇親佢，條仔有心計

女人真係臭雞黎

可能係冇feel

通常男都會問返到屋企未

正常都係

主動啲嘅會約埋下一次

吊高黎賣？

G

嘩，高絲正

條仔介意家庭 直接同你講都唔算咩好仔啦

我出完街傾多咗個幾星期咪又一樣冇下文
玩Apps真係唔可以太上心
更加唔可以隨便上人屋企
你冇比人呃蝦條算好好彩啦

祝你收皮

我都想識你

佢唔搵你 你就唔好搵佢。對佢有興趣就兩個禮拜後再搵

見到樓豬同人第一次見面就上人屋企 我真係哭能左
同啲女仔fd識左幾年 一齊食飯果時 想叫佢share啲薯條比我食 都唔比

對你有興趣既話未返到屋企都已經問定平安、話自己上左車點點點

有d人係咁, 對住條女起唔到機, 即係唔夾, 叮得.

道別既時候都應該會問對方下次再約既說話

你太有錢定佢太窮？

第一次見都冇得扑點有下文

2020年啦

禮貌 風度

有提過下

點接觸

差左啲野